有冇毒撚成日會反射性講sorry

岩岩入lift 個陣 門口位個廢中唔知做乜9
我一入佢即刻關lift 門 夾親我
然後我反射性地同佢講sorry
講完之後先發覺我應該怒睥佢 點解變左我同佢講sorry 佢仲要扮無野發生 一句說話都無講過

柒

我都係唔該前唔該後
毒撚改變路到

你覺得人哋會聽到毒撚講嘢？

呢個唔同

唔毒 但由細到大都畀老母咁教禮貌
教到大改唔到

我成日係唔係都講唔該或者sorry 講完就好似戴左個頭盔咁保護自己

係 會驚得罪人

呢句真

點解唔屌柒佢

我咁岩帶住口罩 佢應該聽唔到
好彩者 唔係實柒到上月球

係啊 特別係返左工之後

諗起港大sorry哥傳說
神經質咁不斷向空氣say sorry